咪撚再搞元朗

第一）反送中先係大前題，今日元朗一役，無錯係憤怒。但同時都令個視線轉移左，今日開36槍單野，完全掩蓋左。

第二）元朗班牛屎佬本身已經隻手遮天，果到班警犬其實係無牙老虎黎，加上今日咁既局勢咁既情況，唔好幼稚到期望警犬會幫拖，法治已經蕩然無存，再入去搞真係只會送頭。

第三）無謂再樹敵。目前為止已經有太多敵人，政府，警犬，政黨，藍絲（廢老 / 撐警聯），CCTVB。到而家既不合作運動，沙田已經搞埋商户財團，今日仲搞埋牛屎佬/黑社會。以咁既發展落去只會愈黎愈多敵人，牛屎佬/黑社會係避免到，焦點都係應該係政府到，而唔係班警犬 / 牛屎佬。

樹乜撚敵？
有人入元朗搞班圍村佬咩？

1）搞撚完元朗，再返去搞埋港共個G點-中聯辦。

2）以武制暴

3）見敵殺敵，未撚驚過。

先安內
元朗手足未得幫忙 點樣出嚟幫到大家

咪戇撚鳩啦
仲以為你唔搞人 人哋唔會搞你
你下次搞金鐘嗰陣時佢咪一樣出嚟斬鳩你

即係單野唔係燒鳩自己屋企就唔理住？咁元朗手足點算？等到你推低政府先出返黎？

睇第一句唔使睇，不嬲反送中就唔係重點，只係引子。

唔好再樹敵

你唔理佢只會變本加厲，重邊有人敢出黎

岩
唔好好似國民同共產當年咁
自己身後未搞掂
唔好向外攻

上環嘅係香港人
元朗嘅就唔係香港人？

咁你都忍得 係政權先係終極目標 但係呢班社會垃圾都唔可以放過

冇人幫手清走啲牛屎以後屯元天啲手足點出嚟發夢???

第三點係講緊社會存在既問題

水貨客, 公園大媽, 黑社會, 官商, 警權

要救返香港, 只係反送中唔夠, 每一點都值得光復